難以置信法國好多人都唔識食paper lunch。。。

見好多人食paper lunch
一無曬jarjar聲就將塊紙拎開掉左佢🙄
成件事錯曬😑
人地寫到明paper lunch
緊係要連埋張紙食
岩岩問左d staff最正宗係一層牛肉包住d飯😝
再用張紙包住層牛肉。。。
有人想知再講啦🤗

幽默感勉強不來的

On9
係叫paper munch
張紙係比你集集聲咁食 食到d職員都聽到先得
文盲 睇清楚先講啦

痴撚線 淨係食張paper架咋

唔識英文 有冇巴打翻譯

淨係食paper你要jarjar聲托牙